我地選左入去 補選咪你地世界囉

青政重on99，信熱狗有口齒。
想係議會同蟲泰合作。
真係天真嬌